原來話同港女weconnect只係講下笑

日日見到有人話女仔唔好企咁前 女仔唔好做勇武
其實應唔應該企前線係用體能同勇氣決定 唔係性別 女手足如果對自己體能有信心又有勇氣企前面有咩問題?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

啱呀師兄，唔叫啲女企前啲，我地邊有得捉返去屌
屌完佢地又唔敢岀聲，夠膽講岀去就告佢暴動，再日日搞佢屋企人

勇武唔係剩係體力同勇氣
重要夠力打狗

但係我認同有能者居之

你都講左體能

good night sir!(曲

唔應該以女性為主唔等於女手足唔應該企前線

如果佢係咁大隻我唔介意
問題好多大脾幼過我手臂都上前線

首先連續幾多年操開體能先

如果要講不如話初中生唔好上前線
次次見到啲14 15歲嘅學生好心痛

不嬲都係咁講

見到有兩次退嗰陣有女仔跌親有扶佢地

睇返現實 真係會累到其他人架
唔好話女仔 平時跑2步都喘氣個d都唔應該上啦

今日有個13歲同我講佢跑贏過速龍。

佢高度到我心口到，腳都唔似練開跑步，我都唔知應該同佢講乜好

男女有別
歷史戰場而男士兵為主唔係冇原因

建議唔好讀太多左膠女權文章

同你講嚟博彩？

每次見到啲細路喺前線就好想喊
如果我哋唔陪佢哋抗爭到底就會好對唔住佢哋 諗到佢哋就幾辛苦都唔放棄 同埋會自責點解自己大佢哋4 5年只係夠膽做消防同工兵

13歲你想有幾成熟

明嘅 但係你估前線班中學生好大隻咩
同埋只係建議上唔上前線自行判斷 唔係否認男人更加適合上前線

講咁多托咩
跑返轉一百米咪知點解囉

大家心痛姐 比人姦 打 羞辱 又唔係我